一人一信去國際刑事法庭(內有新寫template)

請各位一人一信寄去國際刑事法庭，請求他們介入調查香港黑警暴行！向國際求救！
國際刑事法庭email:
otp.informationdesk@icc-cpi.int
國際刑事法庭website:

Subject: Ongoing Brutality of the Hong Kong Police

Sir/Madam,

As you may be well aware, there have been frequent demonstrations in Hong Kong in the past three months. Local citizens took to the street to object the proposed Extradition Bill which could send citizens from ANY countries to China for trial long as the person sets foot in Hong Kong (even on transit at the Airport).
In the demonstrations, the Hong Kong Police have used excessive and brutal forces including physical attacks, tear gas, plastic bullets, sponge rounds, bean bag rounds and, sexually assaulting female protesters, etc. They have fired at close range and repeatedly targeted the heads of demonstrators, paramedics and even reporters. At least four reporters have been hit in the head with police projectiles since protests began in June. This contravenes the principles of the UN Basic Principles on the Use of Force and Firearms by Law Enforcement Officials.

Such actions have caused severe injuries to the people. One typical example was the right eyeball of a female first-aider was fractured by a bean bag round fired by the police in Tsim Sha Tsui on Aug 11, 2019. Comminuted fracture was found in the areas around her right eye, which will likely to result in blindness and facial disfigurements. Another male demonstrator was also shot in the eye by the police with a plastic bullet during the demonstration on June 12, 2019 and his eyesight is unlikely to be restored given the level of injury.

On Saturday August 31, 2019 alone, the police have fired 241 tear gas canisters, 92 rubber bullets, one beanbag bullet, 10 sponge rounds and two live rounds in densely-populated areas in the city. They have, in other occasions, fired tear gas inside the railway stations – an enclosed area with lots of commuters. Some of the canisters have well passed their expiry dates which will release toxic gas like cyanide. These clearly breached internal and manufacturer guidelines.

On numerous occasions, black-clad police officers with no identifications made baton charges while firing shots targeting not only the demonstrators but also the residents in the community including the elderly, young children and babies in an unrestrained and sometimes insane manner. In one occasion, the police fired over 70 rounds of tear gas canisters in 15 minutes in the crowded Causeway Bay/Wanchai areas while in another occasion a special tactical squad fired sponge rounds continuously when chasing a protester.

They have caused massive harm to people like heads injuries and broken arms and legs — a result of heavy beating with metal batons. Worse, to attack the arrested people's dignity, the police intentionally kicked them and rubbed their faces against the ground forcing them to ‘beg for mercy’.

Many of the arrested sustained degloving injuries. This hurting the arrested again when they are on the ground and not struggling is appalling and unforgivable.

In addition, the Hong Kong Police appear to have tortured the demonstrators unlawfully, sometimes even right after they have been arrested. Many of them were sent to hospital for various levels of injuries such as bone fractures and brain hemorrhage. In early August, over 30 detained protesters were injured after they were detained – 20% of whom sustained serious injuries. Lamentably, many were refused immediate medical attention and treatment.

7/9機場更新 求求大家

Furthermore, to dispirit and deflate female protesters’ cause, the Hong Kong Police have been accused of humiliating numerous female demonstrators by conducting strip-search in violation of the proper police protocol.

In the wake of the ‘two-week university and school boycott’, anti-riot police stopped and searched and arrested young students without producing their own identities when asked. Their attitudes are, as always, hostile, provocative and humiliating.

Apart from being accused of collusion with the Triads gangsters in beating up ordinary citizens on July 21, 2019, the worst incident happened on Saturday August 31, 2019 where black face-masked ‘police officers’ went down to the MTR train compartments and beat the people indiscriminately in the name restoring order. This ‘terrorist attack’ has caused serious injuries to the commuters. Calls from medical staff to rush the injured to hospital went unheeded for hours as the police cordoned off the area for 2 hours to clean up their ‘crime scene’.

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

In no fewer than 2 occasions the police dressed like protesters and lured or coerced them into resorting to violence like throwing Molotov cocktail – one such policeman was carrying a gun when he was throwing a Molotov cocktail. The image was captured by many international press. It is prosaically clear that they have not only committed serious crimes like arson but crimes against humanity.

The brutality of the police shows no signs of easing and is actually escalating. Police now go into schools to search secondary students. This act is not simply a ‘banality of evil’. They did it intentionally to hurt and harm so as to vent their anger and frustrations on the protesters. Worst of all, they generate joy from torturing people as the social media are loaded with their selfies after beating protesters.

The arbitrary use of violence and brutal acts of beating demonstrators and other citizens into the submission is against basic human rights, not to mention the rule of law. We have already lost 6 lives, ‘3 eyes’, 2 MTR train ‘terrorist attacks’, 1,117 people arrested (100 strong charged, many of rioting).

Hong Kong will be left in a state of continuing human crisis and turmoil with more innocent people hurt or even killed if the international community turns a blind eye to what is happening here and now. I sincerely hope that the UN can look into the matter seriously before it is too late.

Yours faithfully,

全篇 template

Sor 字數太多 cut 咗

自推

1